屋企仲夠唔夠口罩

以為已經差唔多完 存量得返2盒

仲有2盒台罩+2盒香港貨
有2盒台罩7月中到貨

我好你少少，屋企有三盒同返工公司每日比兩個，想買多幾盒但又唔敢買藥房啲雜牌罩

我都即刻上網訂左台罩 但已經要9月中果水先有

大把

有8盒現貨仲有4盒台灣8月中

我間19公司由始至終都冇派過口罩
出面藥房都仲有罩買 但好多都唔知真定假

當初預最少全家每日2個可以用半年
實際上用量無咁多
所以仲有

今日收到盒靚嘢

屈臣氏 有口罩賣

台罩比出口喇？

how much?where?去左好多間都冇

解禁左成個月

今日有人買到 屈仔自己出既level 3 $110 30 隻

10鳩幾盒，間唔中就入幾盒

冚家得返5盒

邊到仲有100蚊 一盒口罩賣
全屋得返3盒

$150/ 兩盒
Level 2

要買就快， 就快做完promo

等萬寧大貨果時去買啦, 用左coupon $93 有五十個

仲有20盒日本仔 2人用

冇左promo了？

上個月仲有120個存貨時上網買左兩盒Army classic，ASTM L2標准，不過唔平，一盒50個$150，兩盒連速遞費$338，所以而家總共有大約200個，當每日用一個，估計可以頂到下年二月，到大約十一月會視乎到時疫情，再決定會唔會再買，反正而家咁多香港口罩，唔使怕買唔到..

唔見

而家周街都有得買驚咩